
Алгоритм BF1 работает по принципу алгоритма Краскала, используя систему непересекающихся множеств, строит остовное дерево, а затем добавляет ребра, уменьшающие диаметр не нарушая ограничение. BF2 алгоритм работает точно так же, но в конце достраивает граф до двусвязного. Для минимизации диаметра при построении DSU сохраняются веса и по этой структуре находится расстояние от вершин до корня.

BF1.py  алгоритм, строящий (1,delta)-заполняющую топологию
BF2.py  алгоритм, строящий (2,delta)-заполняющую топологию
FTtest.py тест для fattree с единичными весами (ребра перемешаны в случайном порядке)

SLtest.py тест для spine-leaf с единичными весами (ребра перемешаны в случайном порядке)

random_test.py тест для случайного графа со случайными весами

